長文慎入｜羅冠聰：多謝連登巴絲提醒

【🇺🇸長文慎入｜羅冠聰：多謝連登巴絲提醒】

首先多謝一眾巴絲提醒，好多意見都好寶貴，陳述及拓展論點上的確可以做好啲，下面簡單回應幾點：

【民主中國？】

📌發言時講明2047相當重要，所以我地支持未來港人自決，而中國極力反對

📌2047前中國或有巨變，無人知是民主化中國、中國分裂、中國崩解，但過往美中政策肯定出錯

📌肯定特朗普現時美中政策，繼續支持將中國列為自由世界威脅嘅外交政策定位

📌美國政客不少仍對「民主中國」有遐想，未必個個好似佩洛西咁極力支持香港民主，所以我只用「Open Up」，希望爭取最多政治光譜人士支持《香港人權民主法案》

【唔講香港人有幾慘？】

📌開場發言提到警察暴力、抗爭者射爆眼、新屋嶺酷刑對待、警察視示威者「曱甴」

📌香港人的辛酸當然重要，但同時美國政界最感動的反而是香港人面對極權中國依然奮不顧身的勇氣，今次訪美團聽得最多的是「brave」，他們想用香港例子，提醒美國年輕一代民主得來不易，正如Sharon Hom所講，講述香港人勇敢一面亦是重要

【六四再現？】

📌發言時講到中國有軍隊集結邊境，但同時提醒美國即使未入城，鎮壓已經發生，所以不能鬆懈，建議可派代表團到新屋嶺

📌美國外交圈保守派主張勢力平衡，一旦軍隊入城機會過大，反而會要求港人收手，所以點講重演六四需要好好拿捏

可改善 不分化

佢後面班寫手點會無料呀
連登仔成日唔明網民網上講既唔等於公眾人物可以公開講

不完美，可接受
敵人的敵人就是朋友
不分化

大家都加油，香港既將來必然係要多做國際政治溝通

零分，不能接受，需要徹底反省

如果香港焦土咗外國就冇利益誘因繼續幫香港，
所以點樣同時present到「香港受緊好大逼迫」同「香港人唔會放棄香港仲有希望」係難嘅。

利申：攬炒派

最需要表達到係咪中國對世界既威脅？

［人手置頂] 928 4點 維園至添馬 組成連儂之路

//📌美國政客不少仍對「民主中國」有遐想//

讀心術呀屌你老母?

再改善

明知去發言
好心練多d 準備足d

已經前車之鑑
陳方安生 與 楊岳橋

推

一向都有
真心定被收編就難講